有隻神獸飛左入屋企

好正
我細個既夢想之一係有雀仔飛入屋

好得意

好似係人地養個種黎 唔似街邊雀

係對門上邊

似阿伯養開個d

禽獸就禽獸啦

仲唔用精靈球？

正細個養過

應該係養開個個唔養放走

［技能發動］屋企門口執到隻雀求收養

LIHKG @ Android

樓主可以參考下我嘅建議

其實有機會係走失

依家企左係我窗口出面啲平台位

你試下慢慢比手指佢 睇佢驚唔驚人

試左啦 岩岩諗住行近啲都即刻飛走

咁可能咁啱路過嘅野雀
上次個人執嗰隻雀好痴人

唔知點幫佢 如果養佢我覺得我會變做今日棄養佢嘅個個人

2018年09月30

廣東再增1宗人類感染甲型禽流感！22歲男病情嚴重

過客嚟啫 唔好在意 我屋企之前都試過有隻麻雀飛入嚟 打個圈就走 可能你嗰隻都係咁

佢係個平台到係咁撞個窗 想入黎 因為我閂左窗 唔知係咪以為我屋企係佢主人個間

相思 好得意

相思雀
有野生

同埋係咁係到叫